[PUBG] 幫幫手睇睇個spec

想問下呢個spec 玩PUBG lag 既話正唔正常

Intel® Core™ i7-4710HQ @2.5 GHz (8CPUs)

NVIDIA® GeForce® GTX 860M

RAM: 16GB

型號: Acer VN7-791G

想問問呢個spec 玩PUBG 得70幾80fps

有時跌到40幾 正唔正常???

正常

咁如果要玩得順
係咪要換display card??

notebook冇得換

咁如果要砌
要幾多錢到?

8k左右唔連mon
你睇下D外置display卡囉 不過都貴

diu
好貴
不過估唔到呢部notebook 都玩唔到pubg

部野唔勁

notebook到今年10系display卡先見得下人
上代頂配980m 1060都不如

gigabyte 好似出左個 外置1070display card